[喜訊] KKBOX香港將成立本地風雲榜頒獎禮，有望取代四台傳統分獎禮

KKBOX
1月11日 12:00 ·
於香港成立十年，終於迎來第一次。
感謝熱愛音樂的你，願意跟我們一起並肩探索音樂世界。
首屆「KKBOX香港風雲榜」 頒獎典禮即將降臨！
敬請期待☝️

無用kkbox

G持

kkbox認受性僅次於金曲獎
表演又好睇
完全屌打四台頒獎禮

大陸野就死撚開啦

分分鐘連廣東話都唔識講

明明就係台灣..

kkbox台灣創立。。

台灣野當係支那野，你係咪傻左丫
JOOX就真係支那野啦

幾時？

大陸野?

2010 年底，KKBOX 正式納入日本第二大電信廠商 KDDI，成為旗下子公司。2011 年 3 月，手機設計及製造大廠 HTC 宣佈投資 KKBOX；2014年8月，主權基金新加坡政府投資公司 (GIC) 也宣佈投資 KKBOX。

KKBOX是由日本KDDI旗下的KKBOX公司[6]提供之線上音樂串流服務

請指教

會唔會有大台猩夢班垃圾？
見佢地都間唔中有上KKBOX榜
佢地實污染咗成個頒獎禮

佢哋有心造票實造到
睇下kkbox點搞

台灣三大頒獎禮
金曲獎 表演最悶但認受性最高
hito流行音樂 一大堆歌星表演乜撚都有
KKBOX 每年既表演單位都有認真選過，每個單位都有一節十幾分鐘既表達，制作又演唱會級數

一定要推

支持，好過四台小圈子齋頒自己友

想問係咪純base on 數據，有冇分本地製作英文歌/ 獨立音樂人計唔計?
點樣阻止刷數據？

講國語㗎 唔係普通話

正

就算係 都太遲了

你有絕症呀 ? 幾時死呀on9 仔？

當多個show 睇囉 , 有睇台灣嗰個 都唔錯

開口埋口on9仔 妳18年買左幾多新廣東歌呀?

keep住個勢易定 死灰復燃易呀？

我消費咗300幾蚊到. 唔知算唔算多.

唔算 當年1隻日版speed 都2，300
akb 韓星 出1次碟都買幾隻
不過妳有消費真心比個 妳

用緊spotify, 考慮轉會

咁如果做到台灣個演出級數
當睇場演唱會都無妨啦

遲到好過冇到
18年絕對係復興廣東樂壇嘅好開始，希望19年可以食住個勢

就算係都冇計
話明串流app搞嘅頒獎典禮，照計就真係跟返播放率頒，呢啲最公平公正冇得拗，星夢歌手有份反映佢地啲歌真係多人聽，大台影響力依然強大
而且排除星夢嘅話咪等於903，淪為另一種小圈子

其實真係講多無謂，真金白銀支持最實際
又唔係叫你捐成份糧俾啲歌手，一百幾十買隻碟根本唔算係啲咩錢

準備攻擊HANA

C allstar又復出？

用舊歌刷?

好似計17年7月至18年11月
佢地有精選碟同演唱會碟

?

Joox撐本地音樂仲多過香港人

唔識唔好亂講

joox幫好多本地band開過show

仲要有直播
之前有supper尾場全場

咁實係gem贏架喎真心

香港播放率十大不入

如果計埋舊歌，實係年年EASON LA

今年係2017-7開始到2018-11
下年會洗牌架啦

開口埋口，星夢係垃圾，根本就係想杯葛星夢，扮咩支持香港樂壇，反tvb反上腦嘅903毒撚
乜星夢歌手一定無人聽，星夢歌手粉絲就一定無質素架咩，唔抵得星夢有歌星受歡迎？
我都有份俾錢買KKBOX 聽歌，話人哋垃圾，污染樂壇，先問下自己有冇真金白銀咁支持過香港樂壇啦